（龍湋汶）兒童性自主！ 泛民爭取屌處女！

//社民連杜振豪立刻引述「兒童性自主」，表示過去社會的兒童也有自主權並開始性生活，希望社會接受更多元化的聲音，「應讓兒童及早取得和成人一樣平等的權力和對待，避免越來越嚴重的青少年或代溝問題」。

社會應關注戀童癖，還是推動兒童性自主？

國外越來越許多戀童癖者發起抗議，他們認為社會漠視了他們的需求，被社會忽略和厭惡，從而成為邊緣化的人。他們將戀童癖與同性戀混為一談，尋求LGBTQ團體支持，認為只要得到兒童或未成年者許可，這種「性傾向」便值得被信服。

戀童癖者甚至自創名詞來統稱這種性癖──Minor Attracted Persons （MAPs），即「被未成年者吸引的人」；或者Non-Offending Minor Attracted Persons（NOMAPs），即「被未成年者吸引，但不會性侵害他人的人」。MAPs聲稱只想愛與被愛，希望外界合理正視和尊重所有性傾向，更爭取各國政府立法保護他們的性取向。有些精神科醫生將戀童癖定義為天生而無法改變的特殊性傾向，更成立戀童組織B4U-Act協助外界了解和接納性傾向少眾族群。

可是，戀童癖是一種性變態，而不是性取向。//

閱讀全文：

死變態

即係 paedos

中大email果d講兩句啦